其實飲完可樂再食藥同用可樂送藥有咩分別

飲多2啖水會稀左？

稀左只係令你吸收慢d
你實際消化到嘅咪一樣